610 vs 西鐵

喺兆康站開始 邊個可以快啲去到元朗呢

輕鐵停站多都幾慢下 係我就搭西鐵